希望各位留定錢，下次經濟更差

2021

冇所謂，可以留底

香港定大陸先

上面內需好勁喎

全世界

真
做雞真係長做長有

咁有錢都冇用
Qe後，錢已經唔值錢

真

好快收水